# 專案名稱

php與mysql網頁設計

## 初始設置

請按照以下步驟進行初始設置：

1. **匯入資料庫：**
   - 在根目錄下找到 `my_db.sql` 檔案。
   - 將該 SQL 檔案匯入到你的資料庫中。

2. **設定資料庫連線資訊：**
   - 在 `php/my_db.php` 檔案中，設定資料庫連線的使用者名稱和密碼。
   - 開啟 `my_db.php` 檔案，並在適當的位置修改以下資訊：
     ```php
     $host = "你的伺服器名稱";
     $dbuser = "你的使用者名稱";
     $dbpw = "你的密碼";
     $dbname = "你的資料庫";
     ```

## 專案說明

透過php連接sql資料庫，使用sql的增、刪、改、查語句，
實現觀看文章、作品，以及註冊與登入，
與後台對會員資料的相關管理。

## 其他說明

在youtube上學習蔡承洋老師的教學課程 "動態網頁設計php教學mysql資料庫"





